人生到底有咩意義

有咩意義啊？？？

同問

學習離別

冇

唔撚知

光復香港

發大財

睇下點樣死得舒服d

人生意義永遠都係由你自己去定義，人生意義可以係搵緊人生意義，但就唔可以話無。

無人生意義都係絲打你未夠了解自己姐，先搵興趣入手先

我個人覺得人生意義就係搵到一樣你鍾意既野，然後一直沉醉或享受落去

滿足自己既慾望。

如果無慾望就好似你咁問依個問題